海龜能在沒有任何地標的情況下，穿越數千英里的開闊海域，並最終找到正確的地方，這已經足夠令人驚訝了。 海龜如何找到他們的路-第94期:進化|傑森G.高德曼| 2020年12月16日|鸚鵡螺 
 我仍然認為HDR圖像在陰影中缺乏衝擊力——蘋果似乎害怕失去哪怕是最微小的陰影細節來增加任何可識別的戲劇性。 即使沒有5G的宣傳，iPhone 12 Pro也是一個巨大的升級 
 有些可能沒有明顯的症狀，但仍然具有傳染性。 大學和感恩節COVID-19的風險:福奇的權利-假期計劃可能不得不改變| lgbtq編輯|020年10月17日|沒有直新聞 
 科學家們曾希望，隨著時間的推移，任何與天氣有關的傳播模式都能被識別出來。 冬季將使大流行更加嚴重。 以下是你需要知道的。 2020年10月8日《麻省理工科技評論》| 
 這表明，感染的年齡分佈在兩個高峰時基本相同，由於屏蔽老年人，IFR沒有明顯變化。 如何評估冠狀病毒大流行期間的風險普拉迪普·穆塔利克| 2020年9月25日|量子雜誌 
 當我醒來時，我沒有任何原因，只是為了證明我的存在。 戴爾·艾辛格| 2014年8月2日|每日野獸 
 為了頒發一個獎項的獲獎者，他們不得不在五個不同的蛋糕中翻找信封，原因不明。 Kevin Fallon, 2013年11月4日，|DAILY BEAST 
 那一點聽起來像是她說的"湯或星星" 《X音素》新評委。 同樣恐怖，無聊，荒謬的真人秀|凱文法倫| 2013年9月12日|每日野獸 
 廣泛鎮壓巴勒斯坦官方妖魔化猶太人和以色列的原因是顯而易見的。 Hazineh呼籲謀殺猶太人，主流媒體保持沉默|Martin Krossel | 2013年8月15日|DAILY BEAST 
 在他的最後一站，沒有呼吸和脈搏，他被蓋上毯子，被推到旁邊的一個房間，等死。 比爾·哈內克中尉在越南被宣佈死亡，這鼓舞了9/11後的老兵 
 在議會內外都可以看到情緒反應的跡象。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 眼前隱約可見一些黑影，他們是被派來保衛堡壘的移民。 一個弗吉尼亞童子軍休·彭德克斯特 
 在半明半暗的夜色中，隱約可見一臺三英尺高的小機器。 它裝有一個彈簧輪。 黑鑽| Jkai先生 
 可是那張離他只有幾英寸的臉，除了頭髮，什麼特徵也看不出來了。 一個瘦鬼和其他人。 (蒙塔古·羅茲)詹姆斯 
 西海岸還能看見，但是太遠了，我們看不清印第安人是否還在那裡。 在佛羅里達的荒野裡 金斯敦